對付打人暴徒都有個和平做法發洩

就係捉住佢幫佢剃光頭之後再放佢走，咁又可以滿足一啲人唔想暴力既要求，當然如果佢好似光頭指揮官咁就無計